呢幾日濫捕原來係掩飾8.31單野

捉得越多人
就搞到D人數都亂到仆街
甚示記者都掌握唔到相關信息
加上政府黑警講既野 都冇人會信

自殺 + 被捕 + 入院 + 失縱 = ?????

仲有浮屍 ,